二手switch 點check 部機有冇被ban

係咪一定要個有月費而且有game響裏面既老任ac
先check 到

手機share wifi開eshop

咁平嘅嘢都要買二手

格式化佢當新機